明明我咁靚仔....

搭小巴啲女仔都唔同我坐

點解我咁靚仔但你要甩頭髮

點解我咁樣衰但咁多女埋身